Vegetarian早餐有咩好推介？

大部分素食餐廳都係中午開始營業，早餐有咩好選擇？

去樓下公園學啲牛咁 隊草

豉油皇炒麵

屌黃店cafe嘅早餐，細食嘅實有啲muesli breakfast / avocado / 蛋奶素餐廳，大食嘅咪有vegetarian all day

五色炒米粉

overnight oat meal

759買d印度烤餅/台灣蔥油餅, 就咁食又得, 我就多夾隻煎蛋/煮兜咖哩汁點

呢排屋企煮早餐食好多, 塊餅唔使落油就咁擺落煎pan煎, 幾分鐘就食埋返工快過煮公仔麵